李克強：中國希望香港避免出現動盪

國務院總理李克強在北京人民大會堂，與到訪的德國總理默克爾會談，兩人之後一同會見傳媒。

默克爾說，她與李克強談及香港，認為需要和平解決香港的問題。

李克強說，香港過去幾個星期，一直受到示威活動影響，中國希望香港這個前英國殖民地，避免出現動盪。

今次是香港反修訂逃犯條例示威自6月開始以來，中國最高層官員談及香港示威情況。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

說三道四
香港內政事務不容他國指指點點

又講一套做一套

你地唔係好大力量控制到?

DLLM

共產黨認可，現時方向正確

跪低求我

恐怖主義既苗頭呢?

把口話唔想
現實就不知幾想，想鬥死香港人
我地絕不屈服

港人治港高度自治實行雙普選未唔動蕩囉

我地就係要出現動盪 要打倒呢個中共政權

李克強話事， 就係， 但唔係囉

香港希望中國出現動盪

大大巴
習近平：主動投身到各種鬥爭中，敢於鬥爭，長期鬥爭

全世界希望中國解體，六國一制。

睇黎訓咗三個月先起身

動盪咗咁耐，先出嚟

肥婆唔好相信共產黨呀

強仔都冇實權

黑警一日不除，動盪難免

中國希望香港這個前英國殖民地，避免出現動盪
唔想出現動盪,比返英國囉

肥婆與納粹友好會談, 首先對唔對得住德國人?

香港好想睇終國仆街

真，強仔係典型鴿派
如果強仔話到事既局面會好好多
但佢連經濟大權都被劉鶴搶埋
更加唔好講政治

佢都唔話得事
講呢d有用咩？

又吹和風阿?? 唔係好硬既咩 咁快軟返?
驚人權法阿?

喂搵個話得事既出黎啦

李克強仲有出現仲以為佢比習總搞死左

已無實權, 但要有個placeholder俾人睇到, 傳下聖旨見下外賓咁囉
中共副主席仲慘, 形同在位軟禁

Let’s Partyyyyyyyyyyyyyyyyyy

中共自己

以為佢死撚左

知道重要性就咪撚搞搞震啦屌你老母

李克強終於消失完
佢再唔出黎以為佢已經死很左

啱

今晚太子要人！

一齊帶晒啲六四嘅英文文宣
支共話六四冇死人嘅所有報道
務求令呢件事去到國際層面係「香港六四」
要全世界都知道2019年六四事件再臨

最好resemble返所有國際社會同六四有關嘅記憶
唔理太子站係咪真係有事
都要令到全世界睇到呢件事
全世界都關注黨鐵先會有可能死出嚟交代
大不了柒
但係柒都係柒於我地信唔過支共政府

將呢件事比喻成香港六四，向國際求救！有冇得諗？

即係警察繼續以暴制亂啦

劉鶴都係鴿派

有無睇切爾諾貝爾?
出去外國既發言講大話是常識

五大訴求，缺一不可

清算黑警 雙普選救義士

我希望中共倒台 全世界既蚛蟈人暴斃 世界和平

人人都心想事成 就世界大亂啦

類似蘇聯解體
邊個出黎就可以稱王
打仗只要死唔去就得

止暴制亂, 最撚簡單就係拘捕 777 啦! 成日打咀炮幫撚到件事咩

李克強比人架空好耐 有咩用

我地好中意動盪啊

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

佢都知前英國殖民地，唔係歷史文件咩？

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

我想睇默克爾講乜 唔係土共

但佢只管經濟

黑仔強溫和好多但冇話事權
默克爾直接轉地方訪問香港啦

又話咩江派習派，維尼想hk好果d廢話

叫佢黎食下TG啦
返到德國即刻實行難民政策呀

比一樣嘢我哋就可以避免到
真普選

證明方向正確
大家繼續

中國希望香港這個前英國殖民地，避免出現動盪。
特登要指明前英殖？

另外大家唔知唔該唔好鳩估強仔係好人！共產黨有好人？人唔笑狗都吠！

強仔 你地玩撚完啦

收聲啦
一係就老解一係就收皮
邊個會驚你條撚樣

老解呢？？？

係港人治港, 完全自治

Noted with thanks。
我希望中六合彩

你跪低同香港人道歉 可以考慮下

佢想雜種死 愈搞愈大佢愈開心

自己差只腳埋黎 仲好意思搞搞震

劉鶴好慘
貿易戰次次傾好哂xxx條件
同人講左ok
跟住返到去又駁回
跟住又比人罰同屌失信

上次侵侵個電話應該係佢打
但係外交部班友唔知頭唔知路又話無

推

中國希望香港這個前英國殖民地，避免出現動盪

I wish you die! Fuck off 李克強.

邊個淫盪呀你淫盪

講完等於無講

noted with thanks

老解係邊到
後果自負呢

個動蕩係中共攪出黎！倒果為因！正一仆街

唔好啦
快啲緊急法
解放軍

希望一個動盪中嘅地方唔好出現動盪？

會唔會冇德國?
[重開大整合] 831事件未必得2個死(2) 荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

UPDATE

引用巴打 米字人嘅Post：
荔枝角站石硤尾站cctv都好關鍵

(引用巴打 少兒吥乳嘅Post：)
Pish

搵媽媽

聽日9月6號
1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

That means we're doing the right thing

明白晒

我地係要中共動盪
唔係要香港動盪
你攪撚清楚未？

李克強你話到事咩？
上到位先好講啦

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

佢哋講嘢冇乜人信，對外就話支持一國兩制，對內就實行緊一國一制，利用香港對外優勢，吸金及偷取其他機密！

This is on you, we have no choice.

敵人擁護的

你唔出聲我都唔記得咗強仔

香港內政豈容其他人說三道四

痴心妄想

劉鶴係最終要為經濟負責個位
所以佢梗係知trade war打起黎有幾大獲
但小學生日日大國勃起
國內強硬派振振有辭打飛機，尤其外交部

睇一睇年代向錢看
講左10月1之後中共會加強鎮壓

經濟外交都冇埋

上次去New York 個楊潔篪係咩派？想用香港做交換條件

DLLM玩撚到我地死傷無數就話唔想動盪

個動盪係邊個搞出黎

有誠意件事其實好易解決

喂呀 唔好咁啦 開頭咪好威威叫後果自負

屌啦，條肥婆含到雪雪聲，為兩餐乜都肯制呀

你老頂刁狗唔多想

恥夾你好

這是正式錄用的總理嗎？

後果自負 後果自負

放手
大家各顧各咪好
大把人奶共想賺你錢喎
咪同果啲人傾
係都要搞埋我地

阿強仲廢過爽爽

個問題係喺個「掣」到呀

係咪暫時最高級講香港

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

呀強哥你又唔係大佬，你同雜種傾撚掂佢先啦

強仔依3個月係咪第一次講香港，之前都會放下風話維尼點處理香港，但強仔真係直頭隱左形咁

分分鐘鄧炳強仲大權過佢

關你撚事啦 香港事情

比返英國囉！

驚呀？ 求下我地囉

交番d權出黎啦
整件淋病 鼠蝗 孽瘤畀香港人嘆
邊個人會頂得順

屌你老母拎軍隊恐嚇香港人拎鏡頭監視香港人拎黑社會斬鳩香港人叫人當冇事？

我都係學你地咋

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

香港人：香港希望中國收收皮

多謝官方認證
可以繼續

光復共國 還我中華

屌你個老母 咁你依幾個月 玩緊乜撚野

粒苗頭死撚左去邊

即刻我哋要繼續

李克強自己都俾人架空晒啦
出黎講咩都完全冇參考價值

強國特色口講一套，做又另一套

水災都無錢救
仲俾到幾多德國
都仲未計侵侵

唔出兵喇咩契弟？